［改版更新 - 法治改為人治］香城ONLINE，8月6日推出大量全新任務！

tg：

『每日早晚 堅持下去』

目前遊戲難度：軍政府級 (張建宗：警隊代表法律)
［遊戲模式由法治改為人治］
BUG：地圖將隨機出現黑社會
外交狀態：旅遊警示級

［主線任務］進度：0%
撤回惡法（未達成）
釋放被捕義士（未達成）
撤回暴動定性（未達成）
成立獨立調查委員會（未達成）
實行雙普選（未達成）

［每週任務］
[2019/08/07] 灣仔稅務大樓 - 千人堵塞稅局
[2019/08/08 19:00 - 21:00] 尖沙咀海港城 - SUMMER HAPPY HOUR集會
[2019/08/09 - 2019/08/11] 機埸 - 一連3日﹐繼續和你飛
[2019/08/10] 黃大仙、大埔 - 大游行
[2019/08/11] 深水埗、港島東 - 大遊行
[2019/08/17] 教師大大遊行&光復紅土 (暫定)
[2019/08/18] 荃葵青大遊行 (暫定)

［支線任務］
成立民團打擊黑社會（荃灣、北角開始掘起）
撕一貼百連儂牆（穩定進行中）
信用評分機制文宣（因應情況轉為主線）

生於亂世，有種責任。

光復香港，時代革命。

光復香港，時代革命

可順手介紹新職業嗎？

巴打方便補充一下職業list嗎？怕漏

戰士 - 近戰，可攻可守，肉搏職業。
遊俠 - 遠程攻擊，進退靈活。
藥師 - 救死扶傷，妙手回春。
滅火隊 - 克制敵方範圍武器，站在最前非戰鬥人員。
吟遊詩人 - 振奮士氣，後方支援。
哨兵 - 收集情報，提供消息。
浪人 - 黃大仙特產，拖鞋短褲，街坊光環，所向無敵。

工匠 - 路障工程
運輸兵 - 接載 換衫

Push

推